搭巴士見過d咩離譜野留左喺個位度

我見過有人放左個華御結飯團喺位唔記得拎

屎

阿古狗又改埋啲傻閪名

針

可唔可以唔好用個狗字？傻閪我認，狗就太傷感情！

真心？咩人先會放低支針喺巴士

留名

留低咗你

樓主好25

震蛋

發乜野神經呀你

M

個名幾好笑

屌唔好成日單單打打啦

針
N賓唔係留 係專登放

好名

有精既condom

幾時改名做世清（好喜歡笠）

見過張櫈好多m血

個名好高汁